其實男人矮真係好撚柒 應該要基因滅絕

矮嘅人憑咩去溝女
見到都唔開胃
成個小朋友咁
接受唔到有女人會擘大腳比佢地屌
好似一個小朋友玩緊玩具咁鋤下鋤下
就當真係比你溝到女
上到床要就位先插到
跪喺地仲要烏低先含到你撚
逗住你條jer個陣似同緊幼稚園學生玩
轉個頭同返啲姐妹恥笑你人矮jer又細
何必勉強呢
返工啲同事見到你都唔敢叫你幫手拎野
擺喺高嘅位你又要擔梯
叫你抬個紙箱你又會遮埋自己個樣
成件事真係好撚柒
矮仔死哂佢啦

我都唔想架屌

無180嗰啲都唔撚係男人啦下話
全部捐返入老母閪啦

死矮仔

真
矮過180嘅應該全部拎去打靶

真
利申 159

侏儒有無殘疾津貼？

主旨 樓豬葡萄

葡萄啲咩？
你矮過180？

但見好多160左右同條女差唔多高甚至條女高過佢都溝到女，仲要條女靚嫁喎仲要個男既唔係man型果種，無乜男人味仲有小小女人咁

利申179 O2 only

女神俾個矮撚溝咗？

你老母比160矮仔中出

樓主本身係咪好自卑

係咪170

160矮過好多女

無女屌強姦算啦

165 但比170女追撚含 sor

我屌撚哂你地老母呀 依家矮仔唔係人？
次次遊行我地成班矮仔一車車咁出黎
而家出事啦，有手足比人打
叫人入黎增緩
居然話唔好分開戰線
我屌你老母
而家矮仔附近一個警察都無呀
啲手足比人追住黎打
你班仆街呢?

你班仆街唔撚入黎幫手
以後唔撚洗旨意矮仔會出黎

過黎打9我囉，得把死人口

拎高度嚟打飛機好唔好意思
我地矮仔大撚把優點啦

樓主一係自卑矮撚
一係傻9高撚俾矮撚上司屌到狗咁，或者溝左女神
冇其他